今晚無線台慶啊

使唔使搵人去將軍澳賀下佢啦

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

沒人睇

轉左錄影啦 琴日錄好左

唔使我講得咁白嘅

今日上Fb屌9左tvb廣告商未

火攻發射站

推

電視播緊啦，開播啦喎

大把廢佬藍絲睇

有冇人去將軍澳開花？

有冇人覺得習近平勁過晒無線啲編劇？無線劇集入面嗰啲被自殺，開槍或者啲派系鬥爭好似而家香港嘅實況呢？